今年仲有冇ocamp挽？

網上

仲 Ocamp

zoomcamp

有都係企埋一邊 睇我食女

Online dem beat

挽？挽留？挽回？定挽救？

得返OCam

笑死我
真係得返Ocam

宇宙大爆炸喇 重掛住挽ocamp

係自己間房凌晨玩房Game
係屋企個廳跳Camp Fire

全部同我企起身

毒撚應該好開心

想john

好ya 今年冇ocamp

網上搞

城大o camp淫賤派對

如果覺得今年冇O camp好遺憾
可以下年返去玩

上年7,8月咁樣 班mk照玩 831照入營

仲諗o camp?

btw:挽你老母

學都唔洗翻。